請練習美國國歌 參與萬人唱國歌揮國旗大行動

唱國歌揮國旗咁成功，我哋應該全民練國歌！

完整+字幕版國歌，慢慢學

到時唔識嘅可以對住個歌詞跟住唱
如果覺得太長，淨係練主要嗰段就得

the home of the brave
諗起好多外國政客都話要學香港年輕人果種勇氣
我相信唔少香港人都係因為佢地份勇氣而支持

入機唱大合唱

［高手請入］在情在理，唔需要道歉，只需要國際級文宣洗白

*場

好，話比大佬知我哋係只效忠於民主自由

完全支持
大巴大巴摑落個政府 中共到
有d人仲成日覺得唔好揮旗啦 我地唔係外國勢力港獨
我唔該你反思下自己係咪仲有大中華情意結，如果無，唔好阻止其他人唱英美國歌或揮旗

push

重申一次 唔係外國勢力既話 我地一早變左新疆

星條旗=自由嘅象徵
我哋只忠於自由

效忠於民主自由

現場開大喇叭📣

加油

我係另一個post有提過，呢個idea唔好玩爛
手足入面仲有好多愛中國既人（中國不等於CCP），如果星條旗係小範圍出現，既可以表達心意亦可以視為追求自由。

記住以下對答，如果有外媒問點解舉星條旗：
q: why are you swinging the flag of us?
a: for the land of free, and the home of brave, it is our duty to stand up to dictatorship.
中文
點解舉美國旗？
為左自由既土地同勇氣既家園（呢兩句係美國國歌最後兩句），對抗獨裁係我地既使命

q: are you asking us to fight the war against china?
a: from what i have known, american is working on a bill by putting sanction on those anti freedom people. thank you american.
中文
記者可能會問你係咪期待美國會派軍黎香港，呢條要小心回答，因為現時無國家會出頭打中國（主要因為佢未夠弱）。
呢條問題唔可以答yes/no，我地只需要話我地知道美國國會正在為保護香港自由而努力緊，多謝。
以上就足夠晒，就算係真正美國愛國者，如果將成個運動既道德責任放佢地身上就好易適得其反。

818好重要好重要，大家一定要出黎

記住遇到外媒盡量用簡單英文，切記唔好用太多難terms，簡單英文令人相信答案係發自內心而唔係準備好既背稿

食屎啦內鬼

去美國領事館唱,效果更佳

推

支持

唔係因為想歸美
只因美國係民主自由嘅象徵